網台主持傑斯被控意圖引起憎恨或蔑視中港政府 國安法指定法官蘇惠德拒絕批出保釋 傑斯需還押至5月

#西九龍裁判法院第三庭
#蘇惠德總裁判官 #提堂

傑斯/尹 (52)

控罪: 4項作出具煽動意圖的行為
於 2020 年 8 月 8 日，在香港連同其他人作出具煽動意圖的行為，即在一個網上節目作主持及演講，意圖引起憎恨或蔑香港特別行政區政府，或激起對其離叛，引起香港居民間的不滿或離叛，或慫恿他人不守法不服從合法命令；以及在2020年 8月15 日、9月5日、10月10日，在香港連同其他人作出具煽動意圖的行為，即在一個網上節目作主持及演講，意圖引起憎恨或蔑視中華人民共和國政府及香港特別行政區政府，或激起對其離叛，激起香港居民企圖不循合法途徑促使改變其他在香港依法制定的事項，或慫恿他人不守法不服從合法命令。(節錄自《立場新聞》2021年2月8日新聞)
---------------------------------------------------

🛑被告申請保釋被拒，須還押候審。被告保留8天向高等法院申請保釋的權利。
案件押後至2021年5月10日1430於西九龍裁判法院第三庭再訊。

Source:

截呀

對香港政府嘅憎恨係發自內心

意圖引起憎恨或蔑視中港政府

夏博義呢
請講下呢個算唔算司法迫害,你老哥曾9up香港法官好專業

呢D又得?

意圖成罪

夾硬屈佢

cls 控罪

蘇官批准控方申請，押後案件至5月10日下午再訊，並指沒有充足理由相信傑斯不會繼續實施危害國家安全行為及具風險傑斯不依期歸押，拒絕辯方保釋申請。

控方代表律政司高級檢控官張卓勤認為被告控罪雖非《港區國安法》罪行，但涉及危害國家安全行為，引用昨日終審法院撤銷黎智英保釋的案例判詞，建議總裁判官蘇惠德援引《港區國安法》第42(2)條「對犯罪嫌疑人、被告人，除非法官有充足理由相信其不會繼續實施危害國家安全行為的，不得准予保釋」作保釋考慮。

呢單唔係國安法，但用國安法條文處理

推

已經無法用常理去講

屌呀莫須有喎

又未審先坐

推上去

on99

坐到5月

仲要用國安法唔比保
依家唔係用國安法告，但係用國安法去唔比保釋

用國安法條文唔比保

推呀

仲話香港行無罪推定

每一單呢d案就嚇走幾十個中產家庭

P佢個K, 真係夾硬屈
依家係咪已經法律定義咗唔可以憎政府？以及憎係咪唔可以表達出黎

理論上一日有惡法班法官都唔會有好人

好簡單
法院縱容香港警魔通過強姦,酷刑迫供
大律師公會班賤種通常會9up係警隊同doj偏袒警暴唔關法院事
但當郁警暴受害人班共鬼法官又傾情演出

夏博義的言論只係呃緊對法治無認識的人

斯叔

唔知有冇幾十個咁多
但近日外國不停出緊上年移民人數，澳洲 英國 台灣都出左，疫情下都移左兩三萬人

多謝大律師公會繼續支持政府依法治港

根本cls罪名，意圖引起憎恨或蔑視中港政府，冇中港政府配合做啲擾民、打壓異己行為，又點會有人可以引起到憎恨同蔑視，邏輯上就有問題

推
唔係國安法都唔俾保釋

痴撚線亂過馬路都可以引42（2）

主席話香港法官好專業

變撚咗人治，唔係告嗰條罪都可以用嗰條罪嚟限制保釋

只要控方話關國安事，然後就可以唔比保

衰過人治

Seditious intention應該係可以告林奠本人

開始搞網台

國安法嚟喎呢宗
又引晒尋日黎智英單終審case嚟唔畀保

狗官

痴線

言論自由已死

Pish

痴孖筋事情日日有

點意圖呀？

大劣師公會: 唔敢講国安法，市民唔好屌啲法官

又係呢條狗官

以言入罪

傑斯大中華膠都出事

中院都叫到聲
你估班官仲會夠擔比人保釋咩
你預左之後用黨安法拉既人全部都無得保啦

呢d官將來上硬斷台頭，有種一世唔好出國

cls, 真係龍門任佢擺
用國安法審唔為國安罪，onL鳩

因為林鄭班子，警隊，令我憎恨中港政府

真係痴鳩線

On9 ....

冇聽開,佢係個節目講咗咩?

即係依家無論犯咗咩法，有無足夠證據
都可以引用黨安法42（2）條去唔俾人保釋？

係囉，真係on9架wor

你話如果係真係prove咗、fact check咗佢講嘅野係錯嘅假嘅，告佢誹謗之類，無得講
意圖引起都有得計？咁佢受眾係果一班真心憎恨嘅人唔得嘅？痴L線

真正引起大家憎恨嘅咪就係你香港政府自己囉屌你！！

真係仆街到震

有冇Twitter
要retweet 上去

痴孖筋
用國安法嘅保釋條件套落去非國安法罪行
法官真係易做
控方話咩就咩

cls !

遲早599g都話同黨安法有關

睇來因國安法被捕，被告要因事成為植物人先可保釋

玩撚晒

網台KOL無案果d睇路

cls

法庭責任只係理被帶到庭既案件，其他唔關法庭事，律政司靠差佬提案檢控案件，差佬唔查，律政司話關我撚事，差佬查唔查睇佢睇你順唔順眼，到最後其實差佬最大權

国安法變咗做萬能key

全港起碼有9成人屌過港府，單單係高調捉走佢，佢講左咩咁中政權要害

”煽動/引致他人xxxx” 呢d term 又係闊過西隧。。。

我見到呢條罪第一時間諗到蕭生，好彩佢黎左台灣

罪名唔係國安法
但用國安法唔比保釋既條文唔比傑斯保釋

好誇張

仆街狗官

一早死左

係日日都發生

任佢up

容不下半點異見

呢單根本唔係國安法
但用國安法唔比保釋既條文

正常都真心憎呢個政府啦下話

龍門任搬，任佢up

比我講中左係做大龍鳳
李運騰放軟比肥佬黎保釋
然後文滙大公日日屌
跟手上到終院張舉能個堆扮下白臉
然後扮到不情不願咁話國安法限制我地xxx
落到高院 / 裁判法院就變成 「我灺都係跟終院咋」
然後大公文滙個堆就變返「跟終院判決 係法治表現」

然後告講呢句野出嚟既人cls

越來越多人被用國安法濫捕，遲下等排期出庭都要等幾年，未定先坐監，香港真係好恐怖

FB YouTube 應該比人接管左，冇曬

理論上，係

呢d法官一定要死全家

好多網絡人都犯哂........

我擔心依家告緊社運罪名果啲手足，有可能比律政司咁樣取消保釋

屌你老母又係咁 未審先坐半年

咩都可以有關，任佢up

根本cls

龍門任佢搬

屌佢遲啲曼動罪非法集結你都可以用呢招，話危害黨安唔畀人保釋啦

好彩蕭生係台灣
淨係呢單都夠佢申請政治庇護啦雖然佢大把錢無需要咁樣做

咩都話關國安法事

未判已經要坐3個月

搵唔番

網上野都係離左港先做啦

過時罪名

然後拉講呢句野既人根本cls

吓
乜咁都得咩

好大既官威呀

都幾大獲，我擔心告緊社運罪名果啲手足，有機會比律政司話涉及國安就撤銷保釋

指出事實當然係煽動，狗共一向如此

痴撚線城市

走到好快啲走，依家多左好多方法

點解唔係告nsl可以用nsl拒絕保釋？

基本上所有政治KOL都中，全部有資格申請政治庇護

憎恨港共政府洗鬼聽網台先會憎
一早就發自內心啦

係，同埋一定冇咁快開審

快必之前都係呢條罪要還押到5月

呢個真係有機會，佢依家咁樣無限上綱

唔係国安法都用国安條文，重有道理咩，法官引發民眾仇恨政府

新玩具，黨安法42(2)
求撚其拉左你上庭就引用42(2)
全港黃絲還押不是夢

仲要係第一次提堂，有排未去到正審

一開始以為蕭生咁快走去台灣就誇張咗
點知佢又中

佢呢招嚴格而言好多人都中

槍打出頭鳥啫，正常你又唔係知名人士又冇出嚟搞事共產黨點會搞鳩你呀，至多咪做番港豬。

依家啲野用常理解釋唔到
認真，走到好走

真係走到好走

因為依家完全唔需要講道理

未審先坐

而家睇番, 蕭生真係睇得通透,
如果佢冇走, 可能第一個被拉..........

RT比全球知

Cls

係佢到左關鍵時刻就會好勁

其實咩叫唔係國安法罪行但又涉及國家安全行為？ 既然唔中條例又拉乜鳩。

依家新香港唔需要講道理

咁就現形啦

現乜形啫？事實嚟。

劉細良應該都唔使返嚟
連傑斯咁溫和都搞

咩？睇唔到

犯就唔告 唔犯就告

都唔明講咁多把撚，不如直啲一句黨話你有罪就係有罪

做到咁撚仆街

依家同咁樣冇乜分別

所有嘢去到最盡

咁要拉777同689

一條附例潛建到大過原本間屋，重懶係言之有物咁on99

Block 左#167 ？

無理由又要扮有理由，講個個都唔知自己講咩。

未必係講中咩
可以係單純捉一個，未審先坐，令香港人連反對意見都唔敢講

係，冇左

唉

國安法逼害香港人